有無巴絲長期係Florence可以幫忙匯錢

唔想畀中間食咁多Commission

推

點知係唔係洗黑錢?

咁牙煙嘅事
咪制

D錢黑色嘅

我係freelance網搵到個italy人 想長期搵佢做freelance但係個網收20%

我幫你但收你15%制唔制?

平過你而家仲想點?
你想唔收手續費長期幫你過錢?

咁我用番Paypal啦 岩岩匯左100歐羅 計番好似8% 打擾你唔好意思

樓主要搵人做傻仔 但係搵唔到

本身想5%

5%，仲有比人洗黑錢風險
搵鬼做咩

係 而家搵左間兌換鋪 唔知佢點計法 聽日去登記

用Transferwise 個類咪得囉

係岩岩用佢過左